李城降班落英冠但歐聯冠軍算唔算傳奇中嘅傳奇

有今世無來世

個個都睇死佢
但同時心入面就最想睇到傳奇
打破常規

買定下年李城英超冠軍喇

買佢今季拎歐冠先
贏到推哂來季英超/英冠冠的

Between 希望佢贏完歐冠降班
=>英超重登神壇

岩岩贏左兩場聯賽已經護級成功啦

去歐聯開返認真mode殺埋歐霸王